Over My Dead Body!

好認真
佢幾時死姐？
好嘔心呀佢